衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你既責任，要怪既⋯

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你既責任，要怪既，只好怪上帝

但係，肥，就係你既錯！ 一個人好地地係唔會肥既，你變得做肥人，梗係食左多過你需要既野啦 係呢個仲有咁多人捱餓既時代，你竟然食咁多野？ 肥係貪心既表現，係唔公平既象徵 肥人臃腫畸形既身體，已經充分顯示出佢地既唔道德

肥人係罪犯，佢地甚至俾小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯左既罪 但係肥人，佢地竟然將自己既罪證放哂響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我地要透過侮辱黎喚醒佢既良知 係街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知既人，我地應該出聲，應該股起勇氣挺身而出鬧到佢地狗血淋頭！

雖然係舊文重溫
但係肥婆當道 自傲橫行
呢篇文就起到一個好好嘅警世作用

樓主請標示返 [重溫]

肥絲大隻

肥是原罪

啲肥撚真係好黑人憎